野戰軍人點樣防止落雨打風冷親凍病？

打起仗上黎幾日冇停雨/天氣冇好轉
係野外又冇得好好地避雨同換衫沖涼

你話身體好好 好fit既人淋雨做運動半日我諗都頂得住
幾日都濕住咁都好難唔會唔舒服

仲話d狙擊手要保持個姿勢幾日唔可以有大郁動
如果落足幾日雨分分鐘失溫

類固醇 抗生素 落得前線唔會理健康

越戰

食住藥淋雨食撚死人喎 打耐少少傷員咪好高

現代都冇d好既方法？

例如件衫冇咁易濕易吹乾d

Guadalcanal
瘧疾殺唔小日美軍

打針

等到好天先打

打緊就理唔多咁多......
未打就睇天氣部置。

美軍有d衫咁身防水既，保暖用有隻人造綿，好似話濕晒水個保溫效果好過羽絨。